我都唔想生到咁柒

樣柒無計 但柒到第一印象係「玩家」
自問言行舉止 性格都正常人 唔明何來咁嘅第一印象

我對男朋友第一印象都係咁

問題係身邊吸晒啲我唔想群嘅人
我都係個柒毒 比小小空間都唔得

點樣又柒又play

我都想問 柒到咁 都仲要比人咁評
我死咗佢算啦